如果警察聽日罷工

不如除低制服，跟著良心走?

諗太多啦巴打

警犬=冇腦

有良心嗰班幾年走晒啦

仲留得喺度已經放棄咗做人
你點撚講佢地都只係識吠

唔好抱住哩個心態啦
死得仲慘

你真係諗太多
叫佢地同錢對抗？

算啦 水樽個單野 有常識都覺得誇張

冇如果

冇量出佢哋就罷工

有腦就唔會做狗啦

一日仲有份糧逗你都唔駛指意佢企你個邊

仲對班撚樣有幻想

係有良心既14年已經唔撈啦！

仲交稅？

真係唔好再幻想班狗有良知

如果有如果

成日都話保護香港市民，
而家市民叫你罷工呀

聽日請假都俾人當係鬼啦仲邊有人罷工呀

仲未醒?

傻嘅畀你攞正牌打人 你打唔打

一班無腦無社會生存能力既人每個月攞住份咁好既人工再加福利 想佢地企你個邊 唔好諗咁多喇

佢地唔做警察仲可以做咩？

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。